[IOS] 白貓PROJECT 184 4周年kc2 抽佢老g

無石

寶寶又勝

全部都係G

老寶同意

禾既bbg

一望就知係哨牙仔畫

冇玩半年 8突？
舊武器磚頭有咩用 啲珠又係咩黎

屌哂你地

8突=1磚
4磚換一武
5珠change class

啲卡片又係咩黎 一武係可以任換 當素劍咁用？

新Po lm

是咪聽日開pool

咩咭片？
磚換返黎個啲武器勁野黎

唔知你講咩卡片
4舊磚係換一把磚武器

講咗唔係
似後日

除定褲

解檔講15號,生放講唔係聽日

抽武d卷定係建築減時間d,但近期好似冇

有個類似骷髏頭咁既卡既活動
磚武有邊啲值得換？

賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭神

又要打J

協力第1關,打boss
禮拜尾先開,打完有石板

我札世界第一！

來緊係kc2? kc2過完係4周年定要全部4期凱旋完左先到4周年

你當完曬,家下只係前夜際活動
正日係7月14

想迷卡

E個月要忍手呀

唉 Never Lucky

爆死完好舒暢

對凱旋零期望

想dl royal 級白貓

4h

沒有雫 不要回來了

陳家樂咁令仔都要比條臭雞戴帽

歹徒咁天真都要做歹徒

又要等到聽日先有得抽 好心急好想快啲抽

飲湯啦銘叔

mk鋒有錢加靚仔咪一樣

唔夠虹換武？

另一邊仲有錢仲靚仔 好似係

課咗

係

仲有成日先有得抽bbg

你講陳家樂另一邊 定 mk鋒另一邊

局長另一邊

等得好苦

後生個陣 Edison is handsome d wo

唉唉今日開始買世界杯？

又課

今晚世界杯第一場開始比料

跟實賭神搵食

想快啲開埋凱旋第4彈
kc2抽大劍，凱旋抽埋隻雙
諗住一次過抽齊雨宮天

走數叔有望取代寶寶位置

幾時抽釘宮
次次決戰都預你唔到

局長叔又勝

過氣了 你自己都無貼釘宮制霸新關圖

想跟了

因為釘宮雙走返上黎

想問係咪可以買西班牙小組出局

出唔出局我唔知，但聽日就sm硬c郎

開波架拿?

免費有得睇個19場一定買
其他睇下會唔會上fd屋企睇...

比利叔又燈

賭神又有百幾萬cash 又做護士好快月入3皮
屌 大學岩岩畢業就快可以買樓

少年賭神

老年鳩比

屌你老味 暗影之詩港澳區賣撚咗比網易營運
之後會鎖ip 唔轉資料過去就冇得玩

又典啊君子叔

vpn

棄驚保平安

之歌叔又勝

幾時到我勝

蜻蛉又輸

今日即係墨稻舞

有呀 凱旋送一隻限

晏晝開始飲啤酒 爽到

多撚謝

輸呀

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

屌 未抽得嘅

非洲日常

1日1回？

本閪書咁快到期

琴日開撚左黎升親密🤓

股市仲未完架 我地既戰鬥仲未結束架 水瀨叔

剛剛單抽中左隻黑色劍士 想問下呢隻勁唔勁

機已爆

狗黎

今日賺夠… =.=!

今日料 俄羅斯-1/1.5 + 補個2:1波強

啱啱開咗一本
半個鐘啱啱好打晒温泉2石

賭神又勝

蜻蛉叔保佑我

痈得抽未

出黎抽未

每日一抽
我愛白貓

勾佬叔叔

等緊你幫我一跳齊3限

又小圈子聚

你次次唔得閒嚟話要食囡
我都未同你計

君子聚

咁will出唔出

小圈子到唔敢睇

💯

Join

John

教我上傳說未

咩傳說

你扮咩 你多數係季季上傳個d人

Who fuckin cares

梅拿

跳船傳說

有得抽未
一隻都唔好嚟

抽到痴左線？

帶土力量

帶土咁好運 可唔可以分d黎
我好黑仔

抽極都係星虹

你仲有野抽咩

仲有兩隻男人未有

DIM GUN

weak

原來你無白虎同死槍
rj又勝

邊隻死槍
我無果兩隻男都係情人節

嘩 屌你老母 free 白龍

個個趕住大爆死

game 都有得賭世界杯

賭波驚

進哥又然

帶土保祐 聽日要抽2隻驚

late boy又勝

抽黑肉妖精?

惡化叔個腦惡化埋

前日做左祭品
聽日生生性性牙

你d祭品免費得返黎仲稱唔稱得上祭品啊寶少

計

4唉開場前先好買俄羅斯， 應該會轉盤

黑劍針寶寶
馬手針寶寶
寶寶好多敵人

賭神改得高汁d,局長你都係專心玩白貓啦

歐鹿同勾佬差唔多音，以後叫你勾佬叔叔

9:55
2018 FIFA世界盃™
第1集 - 俄羅斯 對 沙特阿拉伯

咁早,仲未番到屋企

笑到執緊d腸返入

賭神咁風趣
平日佢D FD同佢出去肯定笑到訓曬係地

豉椒炒鹿腸

訓左無睇 今晚買乜?

你搞笑功力太差了
都係專心白貓算啦

唔怪得男既都鐘意賭神

玩少d屎忽

我後面仲係處

1仔

鼻哥窿呢

又饅頭 never lucky

今晚又可以白貓

日日都可以架喎

curry me 未

等緊你幫我抽中新限

等緊偷渡去歐洲

想食綠茶三文治

想食芒果味甜筒

28蚊4支

比利更新左cc個post

即刻去買

比利時呢

都係隔離姐..

想食左你

盒裝先有,散裝無架

夠鐘回家了

買定幾罐jerlly sandy對爆佢

jerlly

我屌你牙

想問下今年世界盃幾時先有荷蘭睇？
利申fan屎

芝屎泡

哪來的屎?

原來比人屌得多屎眼 會忍唔住係真

唔會

利申有經驗

一入個post見到呢張圖

其實不如整到一抽出嚟就cc咗啦
佢都冇諗住比冇cc果d發返威

釘宮無cc仲係好威

咁你點解釋19歲人 韓國 瀨屎

chok抽凱旋未

chok 又勝

CHOK一齊出黎抽

反正都變咗login game

食白果都冇feel 我變了

你出?

睇幾時

詳情PM青令

又小圈子

青令話寶寶太法老要煮左佢黎食 但係比太多人知會唔夠分所以要小圈子

好彩我係非洲人
法老肯定係講緊煮直

點pm

留電話/地址/LINE/TG 等青令PM

dim gun

出未

梳化叔

有強烈預感第1個10抽就中晒2條女

已買比利時

暫時兩日都饅頭 成績唔錯 保持到上次記錄

40抽啦

買埃及都唔買比利時啦

抽完啦一早

星都冇粒 完美無瑕

去曬

頭場 俄羅斯 -1/-1.5 再補個2:1 波膽

all in左沙特阿拉伯[+1/+1.5]

申請唔切馬會戶口

買外圍

最後上樓機會
即刻衝落街買

幫我買定10000萬，之後比番錢

今鋪上樓不是夢

買左

大佬 1億我有 但銀行話要等兩日先拎到錢

10000萬即係幾多?

1億姐

我炒哂喎...

神識得五餅二寶

oh my god

即係中晒new啦

想食寶歡喜

神一早扑左我啦 寶乜鬼寶

聽日抽到光龍就收手

聽日出KC2?

煮直我都係
寶寶派俾神流放了

跟風睇下免費波

1:0局長

俄糕

係咪數得錢了？

是 幫最差叔買個10000萬自己獨吞了

普京油王握手

睇波聽俄文寧舍親切

玩白貓嗰個油王？

哈拉咻

訓先
聽日等收錢

2:0局長

喂

蛾仔

咁快2粒會唔會開唔會2:0

唉唉鬆

又然

Me唔識睇波

揾晚成班睇叫人教下

Me唔識賭波

二樣都唔識

跟住賭神買就得

以後唔咁大貪買波膽
早知買俄勝
執幾舊就算

4唉又勝

馬會戶口都冇 有錢唔識搵

睇住個數字跳 再數錢

沙特快d整多粒

3:0 局長， gel頭先

好彩冇買

場波真係好悶

聽日獎自己落大快活食個早餐先

靚撚到

咁就賺少左幾百

mola

5球

wa 炒5蛋

聽日繼續比料

沙仔竟然有睇

抽左免費抽30下

無野做咪跟風開個viu99一路屠龍一路睇

姐係中晒

no 屈

有10下剩左 然晒啦 我就乾左塘

c社咁搞笑而家先搞
為咗個封面圖show耐d 將個封面擺咗去loading畫面

温泉嗰陣褲都除就閃走咗 點J刹那

聽日開始J牙SA對淫腿

今晚已經J咗

訓唔著

岩岩做完野宜家訓了

無錢課白貓了

問進哥度住十萬八萬先

真空

有冇人得閒幫手協石
冇石抽pool

相互？

咩pool好 新手返黎 唔知做乜好突然

嗚仔

有淫腳！！！！

抽完凱旋得番500石 求中哂兩隻雞夠

今日暫定項目 埃及 +0.5/+1

未係最後決定

賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭神

y

幾時最後決定

見到出kc2 又出凱旋
有D想淘寶買個2萬石ac玩添

幾廿蚊都要諗

係無晒D舊角又有d唔捨得

唉我NEVER LUCKY 又無石 又無錢
現實又黑仔 fgo又黑 白貓又黑
kc 我實唔中啦...

會無得玩投票
詳情問手足地拖

我他媽射爆

今次有冇課金十抽一

認命繼續抽佬

投票有咩用?
真心唔識 好耐好耐無玩白貓

淫撚到

好正啊

屌住課

求其啦 你hea玩咪冇影響

有冇影響進度/拎石之類嘅野
定純粹無得投票呢個動作

冇未來人知道佢會開咩任比投票

射左

投票石拎唔到 抽唔到選拔 其他冇分別
總之你長玩認真玩課金玩就唔好買呢d account
求其玩下抽下就唔洗諗太多 買啦

沙沙叔

召集非洲的臉孔

唉唉黨

梅拿
洛賓

進哥有咩吩咐

一大跳都唔夠石 on9
抽槍真係on9 仲要抽唔到 真係on9中既on9

魔法卡

有十抽一先算

好想俾阿SA狂踩

唸吓都射咗

已經feel到3隻限實裝晒係我既頭3抽度

想同猶大瘋狂互射

Id?

係街到射左

潤澤大地

好過係街到瀨屎

唉哥 今鋪我都never lucky

瀨屎post起碼有腳睇

射得未

射咗

射緊

開咗19999？

蜻蛉叔又勝

1隻都唔好嚟

屌啦
點會5:0

你輸乜鳩? 賭錢?

岩岩坐時光機返黎
250中左雨宮天同愛夏

係 所以蝴蝶效應 未來你唔會中

chok仔

法老狗

寶寶叔

賭神可以比我勝未

尋日咪比左

波強輸左

補波強防輸盤姐

呢隻game仲多唔多人玩協力

無人協了 呢隻驚淨係抽 J kill app

而加協力可以單刷

呢隻驚淨係玩抽嘢 抽完可以熄驚

認真呢

仲要丁數字

late boy 力量

ever bucky

All in 抽曬兩條女為止

開唔開台!

好認真

原來佢個app咁樣整係為咗唔使轉圖嗰陣再submit個app

會窮

唔記得入替
唔怪得陣咁難抽d g

證明班IT狗都肯做下嘢

禾的bbg牙

睇下

想睇

コロプラvs任天堂、次回期日は6月15日（金）の16時。ただし弁論準備なのでこの回も非公開です。

出限嚟上庭 大家睇路 今日要交律師費

4週年好似係變cc同埋loli黎

祝福寶寶

即刻課100億以示支持

cc skip得
得一隻變係手

你洗鬼課咩

課1蚊表示支持

有load

愛夏張圖對腳

君子叔

官方宣佈聲優組合「Wake Up, Girls!」將於2019年3月解散

冇幾耐前先出咗第二季 咁快玩完

仲未有得抽

第2季畫風改到咁樣, 又係好難接受嘅
慘在之前先話今年出驚, 呢頭同你講解散

解散同唔解散既分別係？

局長又勝

有解散同冇解散嘅分別

load呀

有load !

中呀

第一下就無load
bbg牙

鳴呀

仲差8日先1400日

應節一跳兩隻 收工

2500兩條女

Show Blocked User - 中文系才子

中

應節抽下

1750 兩條女

第5下先中bbg
周年矛石抽了

250中村姑 又齊隊了

屌你老母我個係咪基佬ac架

等食評先抽

寶寶又齊
屌你老母牙

250中左雨宮天
回龜

2500中晒

屌on9

4下單抽中雨宮天

我愛白貓

課佢老母

本來無一石 何處有野抽

我愛ar sa

出武未
咪撚要人等啦on9 game

親生女cls,求其打都成億

終於到我中

故事夏g魔王雪村有配音
會唔會再出新版本嘅佢地？

900石單吊阿sa

勁黑仔

5下冇load過
已del

分散傷啊...

唉唉power

1500乜都無
898

冇人抽

中撚哂玩緊啦

屌差雨宮天

都話收律師費架啦

500 一條女, hold住先唔抽

250中阿SA 唔抽了

白貓真係好好玩

無CC珠

500石兩隻麻團
留石等之後算

1500 全2 3星 好ball

課左
都係乜都冇

負評

打個丁 冷靜下 never lucky 屌你老母

愈負評 遲仔帶土愈強大

cls game

走啦

屌 on9

帶土開始黎料

on9

完結啦 仲開始

做咩唔抽埋弓

.......單吊村姑

都係因為大家唔俾負皮禾

發左幾日功 都唔夠帶土黎

嘩咁撚好玩嘅 下下都唔load

咪中左囉仲想典啊

死撚開啦

重拾興趣 煮直去推島

唔緊要 login game
bye

寶寶又齊

親生女即係親生女,3代都咁撚勁

二周年要打幾多億先有人抽

大劍CC咩環境

第一代kc都有配音

5000石都係冇大波妹

認真好玩 凱旋都送多粒饅 身心舒暢

今日係白貓史上最黑暗既一日
屌你老母

最愛白貓

Ching0

3000石單吊村姑, 有冇人非過我?

冇抽pad 抽白貓
係正確嘅選擇

cls,一跳3隻

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

點跟

學野啦寶寶

算,有bbg禾就滿足鳥

5000單吊#9

收皮啦

我最勁都係一跳兩隻

根本中齊

猶大隻狗仔幾得意

1250 單吊村姑

寶寶圖召喚

青令我偶像

好彩清左關最後一下中雨宮天
第4彈抽返隻雙可以齊set

唉

大劍親生女》雞扎法〉 啊sa法》猶大弓

好似係

醉愛bbg

收嗲啦歐洲撚屌,一定抽齊左

抽極都唔中 搵日派左個account都好

G持

一野清晒成版珠-.- 又要刷

狗嚟

1000收手算, 再見村姑

有bbg必抽
蝦寶寶唔到架

網球同RE0合作

勁黑仔囉屌

猶大招2技咁ON9-.- 同霞一撚樣

認真黎講其實係得大劍勁

抽左3750石, 睇黎4週年唔洗再指意抽中

咁又點 一隻都冇

男主未上修就差唔多打7000萬

真係勁 拎力架專 無突無版 已經5000萬

阿sa勁喎

未到超班囉

2000石 毛都冇條

有青令大家先有白貓玩

3隻都唔錯啦.... 夠屌打亡國pool

要忍手 4周年上修踢走村姑

乜柒都冇上打一億
乜事-.-

但係我ALL IN左亡國 哈哈

Why猶大像擺唔到入館?

其實點解光龍係村姑
人設定聲優梗

阿sa搞咩得3千萬

屌 我差大劍雨宮天 齊哂雨宮天

4周年應該要乜柒都無上打3億先有人抽

賭神係你話大劍勁 你要負起責任啊

標準答案:抽埋佢

你自己問題

未突未上版 都3000萬喎-.-

雨宮天呢隻真係新世代臭雞
3隻版隻隻都係有強度有顏值

魔王

麥刀武⋯⋯

抵啦 走啦 8

原來精靈回收再用

阿sa都勁wo，係條仔差少少

又要推幾撚多層阿屌你老味

難得抽中
今晚返去睇下個劇情先

不過kc2唔係s3變身好似怪怪地咁

有冇手足試左用雨宮天打珠-.- 好唔好用

推緊個西冠塔

出黎抽

街場好多雨宮天 無挑釁在場好易死

不嬲都用大哥
穩又痛

4周年村姑新職

冇石喇

唉, 抽唔到村姑好sad, 隻雷神又勁人成截............

Thanks

用住真扎隻雷神先

2隻一齊用緊

中咗ar sa又唔覺意射多咗次

南哥

出黎隻抽

屌你老母 2500得隻男人

仲J緊 未抽離到

再追！2500 齊了

我愛白貓

痴撚線 唔撚玩
今日單官司輸撚硬

又中

又你老母 收皮啦

Chok又勝

完全諗唔明點會有人鐘意雨宮天以外既囡囡

其他兩隻有囉

完全唔明d撚樣點樣一兩跳就中 仲要最勁果d
次次追7-8下先比隻最廢

我明

愛夏唔是g

iktfb

打珠好撚大力-.-

你明乜鳩

你們的吳妥力禾收到了,4周年見

村姑用茶熊把雷武士刀好型

上次打蜈蚣已經要拎僧侶入去放buff訓地
今次又拎金仔入去訓 點玩

好爽 入去打珠 一下一億

又變石

Dim gun

想知愛夏超越左我札未?

我屌 真係單吊光龍 無晒石

幾好呀 你打一億 我打500萬

玩緊送果隻call of duty

隻猶大真係鳩左些少

未認真試 傷害應該超唔到
但係地圖砲 仲要AUTO轉目標 割草方便

我講緊入去刷珠
我用金仔

寶寶又中

神愛世人😚😚

寶寶冇一個係無辜

寶寶

又點啊

join us

Gun抽thx

次次成版都係新嘢 自己就用舊嘢

屌你老母 得碌鳩

CHOK仔又係度叫晒春...即係好快又補魔中埋兩條女

屌你老母

究竟擁有村姑1.0-3.0 既感覺係點

成日係度惱羞成怒

唔撚G

好撚正

跟抽 thx

收嗲啦 補完咪得男人

chok仔幾圼焿出嚟
揾班法老代抽

衝出嚟柒

點出？ 用晒石

阿sa打雀又係唔痛

感謝神

刷珠開住挑釁走黎走去既究竟係咩心態

仲同佢玩
即刻killapp玩switch算

衪無所不能

有無人知發生左咩事?0突用勇者專-,-

報復抽到新限嘅歐洲人

你老母有事

成班狗黎

朋友仔跟抽 又中 thanks

我又試

唉, 得我未中

男神

metoo

可能有鳩先係大獎呢

又係撞到遲仔刷珠

我沒有我沒有沒有

你地咁好有角入去刷珠嘅

hajor 黑起上嚟有條路
武器券又嚟全兩星

Chok都叫中左條仔丫

今日巧少珠

係咁出珠

250抽中法收工
4周年

250抽

諗住pokemon quest唔洗抽嘢會冇咁黑
點知一打材料就嚟料 人地一日出12粒
我三日出兩粒

del jor 辣殺驚

法老頭又成萬石...

2019年好多game玩
要窮了

冇人想知你八千幾石

無錢課金
想問下勁唔勁
睇你地玩當中左

勁

遲下復刻黑肉大劍換唔換返把黎玩好...

bbg把專我唔信會出得廢囉

法老上曬水，白貓有救啦

咁黑不了

龍珠連起手都冇

無事啦 上晒水啦 白貓有救啦

講緊ps4
btw你有無down過火影app驚玩？

都係玩單機驚最實際
下下咁玩抽抽抽唔係辦法

唔巧牙

火影果兩隻都係刷兩日首抽 冇嘢中棄了

大佬我連唔洗抽嘢嘅app game都咁黑 仲敢玩落去？

我想我要阿Sa

你終於上水

我想要村姑

南哥借你D氣俾我

佢出祝武同埋刷珠boss都係趕絕非洲撚
祝武連冠都拎唔到

背哂3倍速語碌就會玩到

借左幾時還

chok語錄我就識
on9

我會過返D 阿Sa氣俾佢, 無拖無欠

我上水又乜野事?

背乜鬼 個人係生成咁就係咁㗎

抽多下 都係麥刀毛

哦 接實

你咁靚仔 同我約就會抽中

下 邊忽靚仔

鐵血頭幾血幾熱血喎
不過個主角無乜主見 齋打手一個

因為你未睇落去

注意
今日心水已經變更， 改為烏拉圭 -1
不會再更改

又典啊蜻蛉叔

ok all in 烏拉圭

雨宮天係咪要用勇者專先打到1億?我打得5000萬

南哥仲有冇玩fgo

呢啲仲有冇得打返黎?

早2日完左

有 仲咩

佢中左好野
想曬你命

點爛都唔會爛得過而家播緊果套

我非洲人黎架 怕咩曬 傻豬黎

南叔又勝

南哥等細佬我填滿你所有

你比我撚果個ac 兩年都冇中5星人物

你唔係中左武藏咩

猶大都on9 被動要60%hp s2扣14××血 補1500
俾依家啲怪打一下已經唔洗玩

未試過 俾怪打到會點？

咪一張
跟住你地講咩寶5 試都試唔到

根本補唔返 打19星中綠花都可以企喺度 補血都冇埋

愛夏普攻無最尾個段上唔到精統

問下有冇抽黑皮咋
我非洲人黎

依家抽魔神saber轉運再抽番白貓啦

今晚要街場CC珠

用開pad ms黎洗運

今晚有ebacarry

想JOHN...

三個王冠係負責比力量啲被選中嘅人
嗰三個王冠覺得kc1三個人力量已經好夠 所以去咗搵下一任

團長單挑lv9999

同kc1一樣 王冠試練段劇情放喺個人劇情度
共通劇情一嚟就係搵女主做戴冠儀式
抽唔到角色嘅話就miss哂啲劇情

ok 抽

想john

抽唔到無得睇 蘿莉阿sa

kc1 3個被c社拋棄既力量好夠？

HaJor

課多3劈都唔村姑雞 矛錢啦

要幾好運先洗到

幾時第2季 咁耐仲未有消息既

屌奶星要top1

eva拋棄我
今晚我同你2個ccpig?

有食評未

雞扎就夠 其他就

屌咗
係處

唔理了 沉迷緊其他野

黑貓同小櫻合作
白貓幾時?

HALLM

尋晚廿連冇五星

咁就正啦 唔撚洗睇

chok又勝

今晚上嚟開個kekeke先🤔

呢段片其實同白網有咩關係
定對白改左

搵齊人通知me ok?

超級大撚屌

ok

自己上嚟睇啦
點通知

咁你係

對白全部同白網有關

我係小薯

一下中齊3隻 真係跟唔到
我抽到牙血都出埋

唔出Salah， 加注

有無翻譯

望住呢到班法老

唉唉叔記得買烏拉圭

今次幫你唔到
冇玩白網 聽唔明啲名詞

ALLIN左落去 好過擺銀行

跟

打俾我

白貓好好玩

大畜牲又勝

嬲左

局長又齊

局長叔對kc 3子有咩評價

輸到飯都無錢食

以後請講局長又輸

錫返

焗腸又贏

輸乜又唔講

聽日出嚟觀塘打邊爐

輸在唔係一下跳3隻落來

無錢食飯 介唔介意加雙筷

屌公海有個post 你知道嗎 1.1 的64次方是4百幾倍
買1.1賠率 睇下可以走到幾遠
第1場就輸

先生又然

同親個賭字都奶嘢
唔知係我問題定真係咁難中
我試過連續十期六合彩 半個字都唔中
就以後都冇買

笑死

蜻蛉叔

打哂新關都唔夠石抽多下
要推3島NM了

on9
差啲用晒石

咁你仲有島喎

sf叔又齊

呢次寶寶又抽乾左
4周年898都得

呢個笑話唔錯

齊隊

唔齊 未打到12島

打飛G就得

ok
咁聽日見

天神聚

法國天神聚永遠都係邊爐代表乜

天神暗號

代表金莎廣告呃鳩人

嘩屌 點跟呀

老屎忽岩岩抽到隻魔法師想玩返
想問而家D角係唔係好快會比人拉返落黎

想要隻大劍多D 好似勁D咁

對住個爐食金莎

唔怪得d法老出哂黎
原來今日有埃及

要同君子對決

想要咪抽囉

係同龜仔

係勁好_多

#Uruguay#fifa

Wakanda forever

死黑鬼

隻大劍出到咁 我都無野好講了

另外兩隻呢

隻法出到咁 我都無野好講了

因為要出21星協了

另外一隻呢

其他人歐到咁 我都冇野好講了

先生叔過左禁忌未

真扎有配音代表咩

隻弓出到咁 我都無野好講了

岩岩抽乾左
我未準備好呀屌你

準備好了

屌viu 個主持做乜鳩 我盲既都睇到唔入

我以為入左

大哥唔中唔緊要
禾有bbg打奇美拉

4周年可否不要來

同一個系列嘅劇情有配音好出奇咩

好出奇

代表下個合作有真扎CV

踢得差到

賭神叔

SO狗

四週年限
cv真扎

真扎變

仲有愛衣同杉山呢

真扎變人

出理愛衣同杉山

咪出埋囉

亡國之翼最尾有個新人物登場
似係白國嘅人 可能4週年出埋第4隻魔幻獸 個新人物就係新限

你幾耐無玩白貓?

魔化姐姐

3點玩咗陣 都有差唔多6個鐘冇玩了

巴哈又未有劇情翻譯
而幻巴話3個皇冠劇情只有人物思出睇到
咁即係點

梳
我小薯嚟 咩都唔識

打得

有冇人打CC珠

是但啦

CHOK仔又贏

全部故事skip

之前出左幾隻魔王變
係時候輪到出天使變

比啲信心自己
下次限就25石中架喇

我只係知道你今次好有信心

今日又話要打CC豬嘅

冇人我打街場

咁快爆POST
白貓好好玩

想奶

1001

已經換咗磚大劍 村姑肯跳未

打左幾關NM
抽多下

係咪搞錯咗因果

無搞錯
係咪都要換磚

用把劍仔做餌引佢跳

用碌jer仔做餌啦

得jer

好唉屌
烏拉圭 哂餐士

度定下場先

得巨龍

on9 果下單刀

唔係越位咩

利申 一路玩緊白貓一路睇

chok 囝有冇玩Detroit

好有信心 白貓過唔到今年

你搞錯左對象
要用專引

部機還咗比表弟 得返switch

又哂一球

emt比狗屌.gif

雙修

原來Dad個名咁有意思

ps123 vita wii都係度 但係懶得拎出嚟玩 成疊game想清 個孫出世都清唔完

終於還返ps4

過兩日去買plus拎咗隻cod先

課比ps plus都唔撚課白貓

嘩屌
撞柱彈出

沒啦 ，買下場摩洛哥好過

咩話

好彩

走盤

課金錢有著落

你地又賺到錢課金啦

又係得個睇字

好彩死唔去

摩洛哥 0/-0.5

輸

唉唉又勝

睇完波返黎就睇到斧頭扒POST 笑撚到仆街

唉... 天日阿根廷半場波膽 1:0
雙倍注碼法 要贏番今日輸個d

又買左咩啊唉唉鬆

跟你買 拉龜-1

咪走盤囉

好彩我唔賭錢

睇到寶寶禾

課金錢就係咁嚟

神教路 抄低

繼續繼續

我見你貼-1
我跟咗100-1
1000 烏勝=.=

BTW嚇死寶寶
好彩有絶殺

你唔是話買讓球主客和咩

亞洲讓球盤啊.....

我都係100 -1 輸左

買11:00 摩洛哥0/-0.5 啦

白貓緊

[朋友，你知道嗎？] 2.x倍輸一次 下次就將注碼乘2倍

既然數呢，就係人都識計

不如趁世界盃，就試一試，睇下行到幾遠

拉龜 -1 輸

阿根廷 半場波膽 1:0 gogogo

test

玩fornite 去比人屠了

0:2

賭神度咗雙牙未

助攻

邊到有走盤

賭神在此

高高高進.......

焗腸又然

聽講你3NEW喎

有冇巴打可以指點下，8突聖女定雨宮天好